弱智藍屍3zero今日努力排隊等車返工供佢老母個乞衣劏房

弱智仔讀唔成書

做個零售下賤sales靠奶強国人維生

榮耀大灣區人

今日香港風頭火勢，你都要出黎玩膠

你呢d藍絲40幾歲廢老幾撚時死？

今日罷工日，最仆街有d撚樣懶醒早早返左公司

睇你條撚樣幾下賤

正常人都罷工

你條供樓傻西仲苦惱點返工

弱智仲要供多廿幾年然後獻比黨

死Q左佢啦係能仔

樓契呢？

你問件供樓傻西囉😂

難道你又供緊樓？😂

冇心情撚鳩你
你繼續開你既門俾黑警
跟住俾住客屌撚到頭dup dup啦

我無返工喎

你弱智？

今日咁嘅時勢仲出黎玩膠，都睇得出佢現實幾撚廢，痴老母住大西北公屋一世。

無工返定無返工呀？

供樓啦傻西大灣區😂

乜柒時勢你都要供樓奶強国人架啦

傻西

你成日酸到出面想點啫

無返工。 你弱智？

你今日返左坐頭好得閒？

睇你條供樓傻西幾憤怒😂

你d低學歷賤種手停口停呀

踢你老母出去跑多幾個鐘供樓啦

係，我成日都憤怒你FF有名車有12M樓，酸到核爆

啱嫁喇

多d性幻想你老母早日留個乞衣劏房比你啦

性幻想個個都係做保安啦

抱住正能量幫強国人含撚賺錢供乞衣劏房啦

你想性幻想入返我個舊post，你個2047烏托邦

弱智

今日香港個時勢都唔識體

性幻想挨到2047先要供獻？

傻西

你最識睇ok？ 精神移民法win

你老母個乞衣劏房就win大灣區榮耀喇

傻西大陸佬😂

鑊鑊撚到你狗咁，依家日日發老脾

今日撚少你一日，走開啦12M樓

你同荷蘭叻一鳩樣

大灣區勝利法😂

一人藍，便腦殘

何況你係深藍🙈